去澳門用網上明星旅遊買船飛好唔好?

幾好
買過一次
個陣仲會打電話黎confirm多次先會正式幫你買

我諗住買船飛加buffert加3D館, 咁要訂2次